報Master in computer science

如果undergraduate 係讀language ... 有無機會讀MSc in computer science ? IT experience 得基本既html css JavaScript Java 同Python..
(補充：唔係報Business Department information system 果d.. )

其實讀一年夠唔夠入行？ 有無人undergraduate 都係無咩IT背景而讀呢科？

同埋我係third year.
我應該努力谷gpa定多d take 出面既IT/ programming course 裝置自己報master ?..

裝備

唔使讀master都入到行，當然你要show到你識(project嗰類)，做幾年嘢先讀都未遲

但我而家IT知識唔夠，上面講既野都只係學得好basic. 又要兼顧undergraduate 讀既野，自學都學唔到太多，所以想有一年係專注讀CS 裝備自己

點解咁想做IT狗，回頭是岸呀

你有冇試過reg返個CS course 當elective試下先
睇清楚自己能力同興趣先好諗master會好d

唔好一味聽出邊講咩AI 咩machine learn好似好吃香就一下中個頭埋CS

好多人直接將programming, sw engineering同computer science劃成等號 根本分唔清有咩分別

利伸：CS fg 有興趣讀但都讀到死死下

以為你講ug 做natural language processing/ programming language research

2nd degree 啦，都係一兩年，打好個底
master 唔知畢唔畢到業

不過外國係有啲專比non cs background 既it/ data master

今個sem reg左，就係學做網頁 用html css JavaScript
學完就有想讀cs既念頭

HTML CSS 同 CS讀嘅嘢完全唔同範疇嚟

你有興趣寫website唔代表你讀得嚟或者鐘意CS
建議你睇清楚兩者分別係會讀咩先好

裝備自己唔係壞事但要諗清楚

嗯嗯..我會上MOOC了解多d

應該唔去外國讀了。

上邊都有提到
記得要分清
Programming
Computer Science
Software Engineering

如果唔係 書就冇得你讀 屎就有得食

我ug同it有關 做左it2年
現家讀緊pt msc in cs
我諗首先你要知道cs master既野係比bachelor深
master唔係比白紙讀 如果你想白紙讀起既話應該係讀bsc in cs

但唔係好多master都係for人入行咩

但一讀要讀4年

CS master我敢講唔係
你睇下course catalog
無一科係introduction

咁你話自已係白紙
4年由0到可以以cs graduate既身份去搵錢唔算耐啦

我同樓主差唔多情況
宜家考慮緊外國讀non cs background嘅master

2nd degree 1-2年應該都係外國?香港好似都係要讀夠四年

我本身都遲左人幾年

推

CS master

笑咩

加油
如果想轉行最好盡早Quit U重讀